有冇人覺得呢兩日有莫名其妙嘅不安同冇安全感?

食唔安坐唔落咁⋯⋯
依家更加係好唔舒服好冇安全感
唔知關唔關美國大選事

日日都係

做咩都冇哂心機

咁少人?

本來覺得香港冇公義，而家覺得世界都冇公義